不如全民當差?

當差=安全, 有武器
到時講咩做咩都得, 有真正自由 (more equal than others)

唔認同唔該屌醒我

入職前背景審查已經88

check得曬先算
做警察第一個條件就係不誠實

入去比人洗腦 五年前都係咁講

你入咗去 到你決定嘅咩 由你第一下唔聽order已經無得再落場 調去文職

之前入去嘅人我估好多都係無能力搵其他工
我估之前入得去都係無諗住走, 看錢
同依家有啲唔同
有能力嘅人都可以當差

落到場先唔聽

唔係要全民當差，係要唔好再著黑衫，
以前係想和理非保護勇武，所以一齊黑衫令警察分唔到。
依加警察見到黑衫就拉，所以要冇dress code，令國際社會睇到警察係鳩拉市民，唔係犯罪者。

咁你 下次咪無囉 搞1年 出得1次行動就收皮

如果得1個人就係

啱 但人地 30000萬加幾千解放軍 你要幾多人先洗到

如果每team有4 or 5個廢警, 應該都得
其實每team有幾多人?

黃/有讀書嘅應該堂都入唔到

有其他技能應該得掛?

1/10

14年已經咁講，事實係入咗就真係變狗
頂唔順洗腦嘅學堂個時已經走晒，未走嘅都變晒黑狗

咪撚on9 啦

更加應該全民着黑衫，周街黑衫行黎行去，要啲狗成日提心吊膽

幾年前未又係有朋友咁講 入去由內部改變風氣
結果呢

6月刪左我Facebook

即使你入到去警隊，做一個真係不恂私嘅好警察，你覺得上頭會升到你幾高？政治立場唔啱政權所需你一定做唔到高位，（雨革咪有個警察比市民飲水，五年後佢完全冇升到職呀）上唔到高位自然無能力做改變

當你起初扮政治立場同政府一樣，學下警隊所謂「潛規則」扮下十幾年然後有幸升上高位，呢十幾年已經掌握越嚟越多嘅權力，而人性一定係沈迷權力，享受高高在上欺壓弱小嘅感覺，最後自己一定會變成惡魔嘅一份子

唔好同我講以前啲人會係咁唔代表將來都會，人性本來就係邏輯嘅一部分，都係萬年不變嘅定律，黑人係咁，猶太人係咁，任何人都係咁

解脫之道，就係建立一個有效嘅制衡機制，制衡人性對權力嘅渴望，而民主共和制度係當今比較好嘅制衡機制，放落香港，就係要實行特首+立法會全面嘅雙普選

其實我同意有志向，意志堅定慨手足去考差佬。 當有一半人被成功洗腦，都起碼仲有一半自己人。

我覺得一定有人扮黑狗，爭上位，到時候先黎料

最後全部變藍 樂極生B

依家我覺得係要做前線，唔係un un 腳嗰啲高層

可能佢俾人杯呢